突發！啱啱打咗個乞痴 懷疑俾deep state放毒！

Down左安心出門就乜事都冇啦

去侵GAB求救啦

放心 佢地話唔搞弱智人士

玩膠你就叻